仍然唔肯設獨立調查委員會

以為勇武休息幾日 林奠就以為我地會妥協?
未免太睇少香港人了

香港人 加油
五大訴求 缺一不可

因果由國 容港治己

柒婆仲愚近民

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推

好事來，依家冇分裂的機會。但要研究食左某樣訴求時要點做。

五大訴求 缺一不可

仲獨立調查？
叫聯合國宣告：香港警隊定性為恐怖組織
要求派維持和平部隊來港 解散警隊！

因果由國 容港治己

獨立調查委員會同獨立
二揀一

獨立調查委員會

五大素球